大學交文- 如網站copy成段,但有俾ref.

最尾ref.有列到網站,

係咪就無事?

唔係

要paraphrase

year 1 以無學點寫academic writing?

可以 direct quotation 或者 paraphrase

不過要in-text citation

上堂學左點cite嘢咪唔洗問囉戇鳩仔
咁都問 Quit撚左佢啦懞閪

on9仔打算copy成段
偷偷摸摸擺個reference博人睇唔到當你寫就講清楚

一陣我地話係 冇問題
轉頭你隻F打算屈連登仔食?

死緊

照copy係可以，但要加番"" 同括番邊度黎
然後再解釋，點去support你既觀點而唔係成為你既觀點

屌，連direct quotation都唔識用，你讀邊間大學呀，痕大定中大(深圳)？

就算用左直接引用做好哂註解
如果呢段野就係你篇文既最重要部分都係唔會高分

paraphrase有咁難咩

間間大學唔一樣，你自己問番老師先啦

direct quotation 唔可以超過全文10% 好似係